# ลาก่อนiPhoneรุ่นแรกไม่ได้อัพเกรดเป็นiPad iPhone iPad mini iOS #
แอปเปิลประกาศรายชื่ออุปกรณ์ที่จะได้อัพเกรดเป็นผลคือมีอุปกรณ์สายหลายตัวที่ได้อัพเกรดต่อเนื่องมานานแต่สุดท้ายก็ต้องหยุดที่เท่านั้นตั้งแต่ลงไปจะไม่ได้อัพเกรดได้อัพที่หรือใหม่กว่าจะไม่ได้อัพเกรดได้อัพที่หรือใหม่กว่ารวมและรุ่นแรกไม่ได้อัพเกรดได้อัพที่หรือใหม่กว่าจะไม่ได้อัพเกรดเหลือเพียง
เท่านั้นที่ได้ไปต่อภาพจาก
iOS iOS iOS iPhone iPhone iPhone iPad iPad iPad iPad Air iPad Pro iPad mini iPad mini iPad mini iPod touch iPod touch gen iPod touch gen dcseifert 